一句講晒 首席奶共專員 第一個諗起邊個？

勁廢定達哥？

十一

勁廢
達哥

勁廢直頭致晒敬WO

成龍都冇